公投：支那童vs廢老，香港建國後應該滅邊樣先？

支那童：正皮

廢老：負皮

why not both?

兩樣一齊啦ching 點解要兩害取其輕

到時應該都死得8899

建國初期資源有限（，未必可以開晒兩條戰線

廢老自己會惡
支那童長命咁多，唔洗諗一定係支那

死*

both

兩樣都唔駛
支那童拎曬去做奴隸，做最低賤嘅工作
廢老掟埋沙頭角自生自滅

滅曬d騎牆奶共廢中先

邊樣先梗係支那童先
支那童有繁殖能力廢老冇